都市傳說，無骨鳳爪都係呀婆咬出黎

我細個就聽過
唔知依家d鳳爪仲係唔係咁整
我覺得科學d既方法應該係整熟左
用刀拎出黎

仲係咁整架
Jobsdb請緊人

我阿婆以前做呢行 幾好pay

唔係傳說

利申，做緊

依家阿伯都請

聽講50k一個月

好難入行
因為牙婆冇牙，唔係咬出黎，係”luun”出黎先做到冇牙齒印

如果係靚女咬出黎

冇食過wo

我阿婆做緊 搵緊6萬一個月 條件係要冇牙 我哋冇得做㗎啦

我願意打爆晒你d牙等你可以搵60k

屋企啊婆成日得閒就luun一兩盒岀黎俾我地食
啲速度仲快過機
食左廿幾年啦

我好鐘意食泰式鳳爪架